淚眼問花花不語

同你一樣，乜都唔會講

真

Sad

why

No why

drink

冇溝通 致命傷

Go

亂紅飛過秋千去

我死而無憾了

點解